朱千雪昐冬天出遊 「藉口」下雪與男友貼身取暖

朱千雪昨日出席聖誕活動，獲大會送上熊公仔，她自認是熊公仔超級粉絲，牀尾已放3隻，壓力大時也會跟公仔傾心事，充滿童真！千雪又自爆連媽咪也笑言要送巨型熊公仔給她做嫁妝，但否認已嫁杏有期，「我滿月時收到的熊公仔仍保存至今，我還會幫公仔穿上我的BB衫。」

千雪又透露家人正在德國旅行，但自己因工作未能參與，希望能在冬天與男友去旅行，皆因落雪會更浪漫，兩帥悉心裁培的左翼史達寧和馬迪爾，近期同樣大熟大勇。兩人又可以有「藉口」貼身取暖，相當搞笑！不過，她坦言聖誕都沒有假放，因為法律課程要於年底考試，笑言叫男友送熊仔做聖誕禮物便滿足。

兩帥悉心裁培的左翼史達寧和馬迪爾，近期同樣大熟大勇。

兩帥悉心裁培的左翼史達寧和馬迪爾，近期同樣大熟大勇。兩人又可以有「藉口」貼身取暖，相當搞笑！

基佬

但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。
但她透露已有一個正在了解中的對象，對方為圈外人，雙方已認識多年。